"We've Got Salah! Mane Mane! And Bobby Firmino!"

所以你班猁狗咪輸得咁柒LO